［曬命區］邊個屋企好多口罩？

唔係叫你入黎曬命啊

每個人有足夠數量就可以，如果整個社區入面有人中招無戴口罩，你有一萬個口罩都唔等於你100%無事。所以如果你地有口罩而數量係多，不妨原價放售比附近嘅鄰居。

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人

就黎無口罩 用住底褲頂住先

剩3X個聽日唔排

返工帶緊個 放工可唔可以帶返個個 堅係就冇口罩 點保存好

去日本城買個食物盒

咁唔好出街啦

剩130個一家五口用
係外國搵當地人入左幾十盒返黎
如果夠半年份量仲有剩就會讓俾親朋戚友
藍絲例外

有冇絲打可以借個bra嚟頂住檔

洗唔洗搵d紫外線燈射一射佢

人地冇罩中左 你遲早都會中

手持30箱
準備手持口罩就有閪屌
屌死你班港女

唔好意思，唔小心禁左負評
幫手推番

體液會傳染

No photo no talk

我都係 我用密實袋裝希望可以

2020仲玩標題黨

抗疫保命
推翻暴政

Push

戴套囉

藍絲親戚表示：有正苦！唔驚！

搵個煲高溫消毒

係

如果真係無都無辦法不過除口罩同戴口罩前後記得要洗手 唔好懶